即係咁... 好奇一問...

以後係咪唔會再係TVB 見到淋病？

突然有D掛住我地個凸首

會唔會出鏡一秒罰1000 萬

tvbi 見唔到囉
不嬲都係咁大公司開10間子公司
子公司奶野母公司唔關事。

You Sure？

香港好多公司係咁
國際唔知